75m後衛真係抵到爛

西布朗對上一場聯賽作客不失球＋嬴波係17年8月
今場一轉會就有表現

樓主